中秋故事（上集）

中秋將湧起的某夜
遺留九巴車箱有個故事

有冇巴打接力？

屌今日好塞車